★其實香港私樓 會否被凍結/充公？

想知

點解唔會？

充公後 當公/居屋出售

Lihkg房屋台 話唔會，有屋契

佢哋話999年期

釘契
銀主盤

中英聯合聲明夠係國際文件

共產黨最有信用
肯定年期之前都唔會強行收返

房屋台d人 究竟係假膠or 平行宇宙？

唔講咩999年
一條國安法已經byebye啦

信政府gif

屋契 = 歷史文件

None of your business

會亂鳩咁同你出售樓令

信政府，唔怕
香港有完善法律，專業執法人員，仲係國際金融中心。

會

強拆

陳雲有講過，香港人買樓要交地租俾香港政府，而其實政府係可以將呢個有權收你地租的租契係國際市場出售。

咁到時你交地租就唔係交俾香港政府，而係租契的持有人

洗黑錢呢個罪名，已經可以凍結/充公所有資產。

只會出售俾支那

會，你屋企廚房有刀，收得

笑左

國安法有權充公財產

只有美國領事館係999年，其他大部分係75年。

仲有好多999

屋契wfc

法律？合約？

唔會，因為充公左=拎到層樓樓唔係cash，但充公呢個行為又會令整體房地產市場崩潰，結果就係拎住層樓換唔到錢。

照搬大陸拆屋收地模式黎香港囉, 然後國際左膠唔出聲, 一大班人話遺憾, 香港豬就繼續搵食

咁凍結/充公bank 資產 就唔會影響？

珍，一條國安法已經足以令我唔會買樓
反正5年內都會走難

歷屎文件

唔計國安法，香港所有地都係政府既除左中環聖約翰座堂。。Leasehold 就是租借地權，你買任何樓都係 2046 年地租到期。政府批出土地後，承租人可在土地上興建物業發展，故在該土地上的人只屬於「租用者」，而不是真正「擁有者」。好多人以為買左樓就係自己既。。

之前JR 仲要講政府唔係 ACTING IN CAPACITY OF GOVERMENT 但係大地主所以你都唔洗諗喇

共產黨治下，沒有是不可能

係北京、上海等，好多院子是一院多戶，就係當年充公咗之後劏開分派比不同家庭住

大陸啲樓充公/凍結左未？

地契係政府, 租借比你, 隨時收得返

一早冇曬

大撚把999
太古城最出名

斷鳩估
鳩up冇痛苦

共產黨最重視人民
肯定你住緊都唔會強行收返

支國成日話: 自古以來都係支國

為人民服務

要唔要拎返清朝出來講？

講緊宜家喎

香港人唔理地契
薄扶林花園過撚o左期, 報紙報先知, 地政先做o野續租
o黎緊西寶城就到期, 香港人都係wfc, d盤一樣有價有市
就算你同佢o地講地契到期佢可以收返層樓, 香港人都會話「點會咁做呀, 一定會續租比我」

中國人有咩做唔出？

咁你張樓契都係以前發出，可以唔計了

以前d嘢唔計

支那dna confirmed

同埋香港人唔係好理樓齡
好似買完層樓就直到永遠咁, 唔會爛唔會拆
睇下美孚就知, 197x年樓宜家仲20000蚊呎

抗日神劇呢？

一樣以前喎

國安法係俾共匪用黎搶野

美孚

歷史文件

d鋼筋都唔知 脆未？

一充公，成個樓市毁滅，以後無土地收入，幾十萬人破產，政府權評級下降到垃圾級別。

即係唔會充公。

2047.....

信政府

樣樣以前都唔計

你返左一個月工都可以唔計，不用出糧了

香港降格，支那不是做緊咩？

只要我9up條友犯左國安法，再叫陳穎欣將d料整juice d, 李嘉誠全家連底褲上面個條毛都充公到！

可能係咁

會充公
不過連登仔都係會移民唔賣樓 收租

Link 死咗

都2021有咩無可能

唔怪得X哥一早走人

神人

幾十年產權，自己諗啦

你點解釋香港人權與民主法案？

點解釋美國取消香港獨立關稅區？

點解釋強硬將為所欲為法立於香港？

我記得簽約嗰陣話地權到2047

基本法50年期

樓契一直存在 呢一刻我都可以拎到出來俾你睇

請問你拎唔拎到抄地主家嘅新聞出來睇？（今年 最多俾你計埋近幾年）

唔好偷換概念啦傻仔

萬年一遇>千年一遇>百年一遇洪水.JPG

點會？一定變支那人宿舍

凍結疑犯家人戶口喺一個禮拜前都係天方夜談

歷史文件黎姐

1萬年地契都好.
支那要搞你就有"法律"理據去搞你

香港係支那嘅一部份，支那有嘅，香港都有!

專業係有效率地拉人封屋
黎緊好快就燒到落班所謂專業人士
以後睇你唔順眼/同黃色人士組織有生意來往/唔肯幫支那做假數
就衝上你office
做audit/law firm個班自己睇路

拿 理論上國家係有主權收返塊地 你睇土地收回條例就知 不過佢咁唔尊重私有產權 大家就識做啦 樓價都危危符

同意

所以咩都充 係樓唔充

[以史為鑒]
上世紀 有一大班香港人去古巴搵銀
個個揸住幾個舖位
到革命軍一上場 推行社會主義
逐家逐戶敲門要啲人拎晒啲鎖匙出嚟
呢班人好多都一世人被困係古巴
無再返過嚟
因為你有幾多銀紙都好 都唱唔到做新貨幣
*RTHK拍既節目真係好正

會被充公，樓市即跌
仲有人邊有人接佢火棒？

佢哋龍門任搬，咩都有可能

會呀, 你老母閪

聖約翰主教堂係永久

會呀, 唔好買樓呀

呢個post都有幾件房屋台user入來死撐

話支那唔敢郁佢哋d樓契

你犯咗國安法，依家要沒收你間屋，9個鐘後好搬走

大陸樓都唔會啦

咩叫共產呀？同佢地講都嘥氣？知唔知咩叫城管呀？d房屋台港豬豬？

地產廣告你都信，天真老貓

你望下內地啲收樓新聞咪知囉

not me

is Lihkg房屋台

🤣leasehold - 同埋政府有權Land Resumption所有契都有留依條伏線。

🤣On 9 土地試用權。香港既大地主係港共同中共, 所有契都有預留政府有回收土地，1997前產物。

依家個價已經反映左隨時被收地既風險，無呢個風險既話早就升穿10萬蚊要呎

明朝的尚方寶劍斬唔斬到清朝的官？

On9, 港共正苦係香港土地既看更, Leasehold, owned 7左港共既係中共, 中共暫時係香港既地主。佢個19概念賣出去=叫中共賣freehold 比人🤣🤣🤣🤣

一國兩制都搞到咁
覺得仲有幾多年重要？？
成套個法律都可以變
揸住張屋契重要？？

有Ga, 賠人仔重建起鬼城